脫毒最低消費月入55,000，理想115,000

最低消費（無父蔭）：
租20000
工人5000
BB 5000
自己 5000
女友/老婆 5000
父母 10000
儲 5000

Minimum 55,000

理想：
儲 15000 for 未來買樓首期 （都要儲8年）
養車 10000
旅行消閒娛樂 10000
子女教育 10000
多個bb 5000
稅 10000

理想脫毒月入 115,000

仲要預埋老婆/女友生左bb唔返工照顧孩子

Mk男(無業):
幾個大波妹輪流中出，仲上埋蘋果
之後畀連登起底，但繼續開心玩女
人到中年開始拎老綜
老年:屌垃圾廢青上街搞事

漏左未計醫療保險
每日3000 * 4 ＝ 12000
理想脫毒月入消費 127,000

你究竟同一樣野 仲要開幾多post?

提醒下班連登毒撚
唔好羡慕人地有囡
望下自己有冇父蔭
冇的話你的錢包幾多
你月入幾多先

好心啦 將感情relate to 錢已經on9
仲要扮撚曬蟹想警世 你未夠班呀 陰公

你結婚了未 ?

你食左屎未？

呀媽係女人 呀爸係男人

理想：$100000
$10000 奴隸生活費
$90000 買股仔